@inproceedings{Trione-Favre-Bechet:TALN:2016,
    author = "Trione,J\'{e}r\'{e}my and Favre,Benoit and Bechet,Frederic",
    title = "D\'{e}tection de concepts pertinents pour le r\'{e}sum\'{e} automatique de conversations par recombinaison de patrons",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 2 : TALN (Articles longs)",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "57-69",
    note = "Relevant concepts detection for the automatic summary of conversations using patterns recombination",
    abstract = "Ce papier d\'{e}crit une approche pour cr\'{e}er des r\'{e}sum\'{e}s de conversations parl\'{e}es par remplissage de patrons. Les patrons sont g\'{e}n\'{e}r\'{e}s automatiquement \`{a} partir de fragments g\'{e}n\'{e}ralis\'{e}s depuis un corpus de r\'{e}sum\'{e}s d'apprentissage. Les informations n\'{e}cessaires pour remplir les patrons sont d\'{e}tect\'{e}es dans les transcriptions des conversations et utilis\'{e}es pour s\'{e}lectionner les fragments candidats. L'approche obtient un score ROUGE-2 de 0.116 sur le corpus RATP-DECODA. Les r\'{e}sultats obtenus montrent que cette approche abstractive est plus performante que les approches extractives utilis\'{e}es habituellement dans le domaine du r\'{e}sum\'{e} automatique.",
    keywords = "R\'{e}sum\'{e}, synopsis, patron, abstractif, ROUGE, icsiboost, variables de patron.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/26.pdf"
}
